拍拖就緊係有開心同唔開心架啦

佢負責開心 你負責唔開心

分手啦💔

為何為愛 難為自己

感建分

差唔多

屌你老尾
喺我個po負皮我
咁都比我搵到你
唔撚鏟起你條仆街唔得
in between 樓主加油